[CCL派彩，新界東大跌] CCL連跌3周 新界東挫3.3%跌穿200點重返6月水平

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新界東CCL_Mass今周跌穿200點水平，最新錄196.46點，按周下跌3.33%，連跌7周共5.92%。今年6月，新界東成為八大指數中，首個兼唯一升穿200點水平的指數。

港島CCL_Mass報191.59點，按周升0.10%。九龍CCL_Mass報185.06點，按周升0.37%。港九兩區樓價指數同樣結束2周連跌，並於6周內2升4跌，走勢反覆回軟。新界西CCL_Mass報171.85點，按周升1.42%，連跌8周後回升3周，累升1.85%，有止跌回穩的跡象。

CCL(中小型單位)報186.00點，按周跌0.09%。早前居屋接受申請，吸引細單位市場焦點，以致CCL(中小型單位)連跌7周共1.68%。中原城市領先指數CCL報185.07點，按周跌0.10%，連跌3周共0.82%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報188.22點，按周跌0.09%，連跌3周共0.37%。CCL(大型單位)報180.22點，按周跌0.11%，連跌3周共2.44%。
CCL四大整體指數齊跌，近6周出現5次，樓價明顯由早前的反覆微升，轉為見頂回軟。樓價調整已經開始，但下調訊號仍未夠全面。9月中旬，中美貿易戰升級，全球經濟轉淡，將會引發本地樓價進一步向下調整。預計整體樓價出現較明確的下調訊號，將會在11月上旬公佈的CCL開始反映。

今天(2018年10月19日)公佈的指數，根據2018年10月8日至10月14日簽訂正式買賣合約的中原集團成交計算。當中有九成的交易是在2018年9月24日至9月30日簽臨時買賣合約，即美國聯儲局議息及中秋節當周市況。

好反覆喎...有D升有D跌

一堆假劈價，其實差唔多。
報紙佬劈少少就放大來報，破頂或高位就細細格

中原點做野架 跌咁少點扑傻瓜

新界東的我表示mola mola

留名幫推

新界東係咪有新盤

第一城要狗衝了？

有，但偏到阿媽都唔認得，我寧願買迎海，佢老味仲入過雲海

你間青山病房好多傻瓜畀你扑

叫價怒劈20%就咁開心
真實數據就唔想睇

總之就唔計

正路都係由新界區開始跌

NOT COUNT NOT COUNT

去年九月咪一撚樣咁貴